港共正在改寫香港歷史

自從上星期五出咗監狗會嘅調查報告
同埋777嘅香港的真相大背景
同埋今日出爐嘅「真相」網頁

港共成套組合拳就係要將過往一年嘅歷史定調同改寫

大家可能覺得大家點會信呢啲fake news
但過多三五年呢？
海外唔係跟得咁足嘅人呢？
將來從重新研究嘅課題呢？
而家佢地一系列動作就係將fake news正名
同有系統咁紀錄
到將來就會最容易、最有系統access嘅資料就係呢一套說話

我唔識寫database做timeline
但請各位唔出街唔送頭都唔好再鬥黃同關心網絡垃圾
香港人嘅時間真係唔多

我反而諗一樣嘢
大家都話自己係啱 點樣去 prove 畀人睇呢

一個制衡屎家軍嘅簡單方法

最緊要係列出事實(fact)

好似份監狗會嘅報告
班狗講612中信係有預留疏散通道
但今日求驗傳媒睇留番片係證明無

又好似深水埗的士狗撞女仔
個網頁講到係因為撞車所以踩錯油門

Truth係由事實去綜合而成

推

推
港共就係做緊自己改寫歷史 份報告就當係事實咁

事實係: 中共正在侵略香港

push

請繼續集思廣益
唔好俾港共得逞

有無機會搵外國媒體合作
整個database 用有公信力嘅外媒做source
好多野外媒跟得好足

Push

教主好似整緊
放底私怨 要宣傳下
齊阿哥都整左個烽火兒女

連登仔：唔驚， 唔怕， 無人信政府

繼續係同溫層打飛機
敵人做緊乜， 不聞不問

我地自己都要有個習慣儲低史實，只少之後同到自己仔女講。

推
要反擊